日日吹大雞

日日都瘋傳黑社會吹大雞
咁咪可以瘋狂罷工